中秋祝大家人月兩團圓

没另一半的没愁
有另一半的甜蜜
一家人開開心心

没錯